有冇人知周融去左邊

好掛住條白頭佬

係屋企食緊花生，等收 Order

是否返咗去大英祖國呀！？

茄記無通告梗係在家等通知啦

應該返咗英國